可唔可以用十年命換我親人既一年命

廿年，都好啊

如果用你既十年，唔好彩換佢痛苦一年。
都係放手好啦

一年就夠架啦，我有好多野未同佢做

雖然我成日都有咁諗，但有冇諗過換完之後你早過佢死

我死左，其他屋企人都可以孝順佢

佢會好內疚，白頭人送黑頭人

巴打，老土D講句有D野係整定要咁發生你避都避唔到。。唯有將你今次既經驗同痛 好好對你身邊既人同事啦